一人一個搵返Ex嘅原因

女嘅我唔敢講，但男人冇嗌啦搵返Ex嘅原因都應該係得一個
九成九係鳩痕，想呃閪屌
有冇其他原因

我仲好掛住佢

比人飛左?

和平分手唔同講法既
但九成九jj痕啦

半年前俾人飛左. 依家仲想一齊返

想搵佢傾下計
知道佢生活得好唔好
佢男朋友對佢好唔好

掛住佢

果一成

你最近還好嗎

忘記佢啦

有冇咁八卦

做緊佢隻兵幫佢拎淘寶

至少仲有溝通啦

太dry

咪姐係呃閪屌囉

柏拉圖式戀愛

啪拉圖就有你份

咁都計到

我搵返佢因為我仲好掛住佢
keep 住間中搵下都成十年

數學家

佢咁多年都仲係單身？

講句生日快樂

佢點應你

屌九佢嗌條八婆還錢唔撚得架？

[quote]屌九佢嗌條八婆還錢唔撚得架？[/quote]
仲話唔係鳩痕

忘不了

淨翻個少少咪和平分手做朋友囉

：(

佢死咗

其實都冇乜幾可會和平分手

咁你點搵佢

做返朋友個心重酸

秘密

之前同咗現任一齊 個ex搵返我 仲要約我上酒店純傾計

咪係 心掛掛

你有冇去

佢搵返我先

無去 我仲如實同男朋友講咗
之後block咗個ex 真係痴線

搵你做Sp呀？

Ho Ball

真係會有咁八卦
不過(應該)了解佢的我認為佢應該唔會想我搵返佢傾計
所以(單方面)尊重佢

唉，咁你又何必搵人呢

所以齋諗冇搵

感情

利申:快30歲

Oh

識左佢幾耐？

好掛住佢...

我喺外國撚，溫哥華讀highschool個時識左個ex, 一年後分手. 幾年後之後我去左Montreal讀大學，結果佢又過黎讀同一間，而家同我住同一條街. 而家起計，都分左手有4年，早排有搵佢食飯，都幾好feel. 之後搵佢密D, 但佢可能已經無曬feel所以而家隔幾日先覆我message